光復廣東話，廣東人，反抗！

幫手諗口號

光復廣東，時代革命
廣東人 反抗